「傳統耶撚」請入

究竟你哋喺平安夜除咗報佳音同聖誕聚餐之外仲有啲咩搞？
嘢又唔比扑 茄輪又唔比打